今日真係要零被捕

差佬都唔好屌
笑口勢勢叫埋佢加油都仲得

唔好衝
唔好守
罷完今次 舒服既
咪罷多幾次囉

搭車前記得食早餐呀730地鐵見